支持建立藍色經濟圈，邀請所有愛國人士捐錢救助武漢！

唔可以衰畀廢青睇！
各位藍絲，各位愛國人士，一定要捐錢多過抆川大地震！
香港得二百萬黃絲，即係有五百萬沉默大多數，
宜家係時候你地企出來救國啦！

一人捐十蚊都已經五千萬，
五千萬捐俾中國紅十字會，救助武漢同胞，
血膿於水呀！

以下人士，邊個唔捐錢邊個就係漢奸走狗賣國賊：
林鄭月娥
林鄭老公
林鄭個仔
何君堯
鄧炳強
梁振英
屈穎妍
光頭警長XXX
721 元朗白衣人
北角福建同鄉會仝人
。。。
請大家加落去。。。

「於 2019 年 10 月我們收到會員的反映，懷疑會員 LorraineC（#70493）帳號被盜用。管理團隊在調查後認為該會員帳戶並未被盜用，但有刻意對大眾作出誤導之嫌，因此將其帳號暫時凍結，並要求與我們聯絡，以了解事件及通知該會員停止有關行為及向會員澄清，唯至今該會員仍未聯絡我們。

我們翻查系統記錄，發現該會員已開設新帳號 非典型廢中（#336896）。目前我們已將其新帳號凍結並要求與我們聯絡，要求該會員盡快對該事件作出澄清。」（連仔）

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合